過生日想收禮物要打wishlist叫人照單執？

係咪我太死板，潮流興咁揀禮物？

自問係外國住咗廿年都冇聽過有人係咁

我覺得幾好喎
佢要既野又唔係貴又真係實用
的的確確又係佢需要既野

睇落好似扮哂大牌咁，但係諗諗下又好似冇乜問題

係喎，全部都唔係貴嘢

好過送垃圾 大家都唔開心丫